點解見親反關愛座post

五毛狙擊手我好擔心你病情

五毛岩瀨健三
點會嬲
binc都唔知幾好玩

你真係好虛偽

証明連登仔炒車有幾等閑

五毛吾系甘開心牙

五毛群龍共舞

咁binc 又真係幾好玩嘅

兩幅圖係冇抵觸
你做乜鳩
話qr code慢係客觀事實
唔使反

你覺得冇抵觸咪冇抵觸囉
一日到黑打手打手咁扣帽子，仲喺度扮中立

你之前比廢老打單case搞成點

講晒佢啲壞處出嚟，又叫人唔應該用
都唔叫反對

五毛返六日唔撚易

不如話畀我知qr code邊忽快?

等判
判咗差佬會通知我
再開post講

五毛魔法少女小圓

好呀
首先QR Code 分兩種，一種係主動式，即係你電話show 個QR Code 俾舖頭嘟
另一隻係被動式，係舖頭貼出嚟，你嘟佢嗰隻

主動式舖頭通常會用嘟貨品嘅barcode reader 嚟讀你個QR Code，讀取時間同嘟一件貨品相若，而loading時間就同碌卡等authorisation 差唔多

被動式就係要用你電話佢影舖頭個QR Code，視乎QR code 設定需唔需要入金額。若一切正常，5至10 秒內就能完成交易。

不過我打咁大段，你都係唔會睇㗎啦

關愛座hunter：
cash俾500蚊紙，找137.3
成個過程係肯定、絕對、毫無疑問可以喺3至5秒內搞掂
邊個唔同意邊個就係qr code打手

NFC GOOGLE PAY
1秒搞掂

#又係波台狗